要放片之前唔該用下腦

想害死人？

文字都夠啦
唔好咩片都放出黎

推，咪撚害死手足

推！

推

只係計藍絲做既 42萬斷腳女手足 割肚手足 斷腳根手足 甩耳議員
香港人報仇唔係口號
割？不了

唔放又一班人話唔信 放左又屌
點都唔割 各有各做

push

見到片既幫手report 啦！
on cc同焦土力量2.0放左片！
放片之前用下個（死人）腦啦！！！！

唔係話割 但係裝修神獸放片會累死手足係咪唔應該再做呢？

係fb見到要Report條video

101

冇人想睇片